你知道我們每鬆懈多1440分鐘，香港就會

港共政府就會有多一日諗唔同藉口dq民選議員，計劃推更多惡法，放更多舊中國人來香港做新香港人。

親共派就會多一日開始準備下屆立會選舉配票/種票/掌心雷。

警甴就多一日補給裝備武器和休息。

中共網軍就多一日製造風向，輿論。

傷亡義士就可能會被忘記多一日。

所以 五大訴求 缺一不可 才是我們的真正目標。

推呀

push

民建聯又多左一日做好地區工作收買人心

推

唔好鬆
曱甴平

政府又多一日冷卻民意

推爆佢

曱甴平